會唔會睇耶撚王祖藍套《老表畢業喇》？

會：正評
唔會：負評

返大陸啦柒頭

以後咪撚返大埔呀！垃圾

期待